\subsection{IU632 Pantalla de Datos del Responsable.}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar los datos de un \emph{Responsable} previamente seleccionado.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al dar clic en el nombre de un \emph{Responsable} de la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}.
\IUfig[.90]{/632.png}{UI632}{Pantalla de Datos del Responsable}

\subsubsection{Salidas}

	Datos del \emph{Responasble}.

\subsubsection{Entradas}
	Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Editar}: Permite que el actor pueda editar los datos de un \emph{Responsable}.
	\item \IUbutton{Dar de Baja}: Permite que el actor pueda dar de baja a un \emph{Responsable}.
	\item \IUbutton{Atrás}: Redirecciona a la pantalla anterior \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}.
\end{itemize}